## Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.
==========================================================================
- обработчик событий — блок кода (функция ), который будет запускаться при 
срабатывании события;
- слушатель события - это один из способов назначения обработчика события:
1) в атрибуте HTML.
2) через element.событие = функция;  в коде JS.
3)через метод element.addEventListener().
- слушатель - слушает событие, а обработчик это код который запустится в
ответ на событие.

==========================================================================
## Задание

Создать поле для ввода цены с валидацией.

#### Технические требования:
- При загрузке страницы показать пользователю поле ввода (`input`) с надписью `Price`. Это поле будет служить для ввода числовых значений
- Поведение поля должно быть следующим: 
   - При фокусе на поле ввода - у него должна появиться рамка зеленого цвета. При потере фокуса она пропадает.
   - Когда убран фокус с поля - его значение считывается, над полем создается `span`, в котором должен быть выведен текст: `Текущая цена: ${значение из поля ввода}`. Рядом с ним должна быть кнопка с крестиком (`X`). Значение внутри поля ввода окрашивается в зеленый цвет.
   - При нажатии на `Х` - `span` с текстом и кнопка `X` должны быть удалены. Значение, введенное в поле ввода, обнуляется.
   - Если пользователь ввел число меньше 0 - при потере фокуса подсвечивать поле ввода красной рамкой, под полем выводить фразу - `Please enter correct price`. `span` со значением при этом не создается.
- В папке `img` лежат примеры реализации поля ввода и создающегося `span`.

#### Литература:
- [Поиск DOM элементов](https://learn.javascript.ru/searching-elements-dom)
- [Добавление и удаление узлов](https://learn.javascript.ru/modifying-document)
- [Введение в браузерные события](https://learn.javascript.ru/introduction-browser-events)